有無人覺得唔推門/開門既人都好黑人憎

啲人懶到 門推少少就算
推完仲要行第二邊 頂住隔離門開

正皮：唔理照推第邊
負皮：跟住行就算

利申 照推